開Twitter！！！！開Twitter！！！！開Twitter！！！！！

唔一定用黎開戰 乜9歐美明星 日本明星韓國明星都一定有twitter
乜9運動類明星都一定有 而且係佢地最常用social media app之一黎
開個黎玩下睇下野 tag下你d fd吧！！

Push

Ig 都要

#HongKong #Hongkongprotests #HongKongProtestors #香港 #香港デモ #香港空港 #香港加油 #香港国際空港 #香港反送中 #香港ディズニーランド #HongKongPolice #香港游行 #NoExtradictionToChina #ExtraditionBill #HongKongAirport #HongKongFreedom #HongKongers #BoycottMulan
#antiELAB

Go go go

Ig已經係香港主流social media app
所以d人自然就會用

牆內微博今天這轉發江，93歲生日祝福，普遍+1來祝福！93了，不小了，李鵬還沒走多遠，趕緊的！

江sir幾時去見毛蠟像 同 李sir吖？？？？

sorry p牌仔冇得再post
借位一用

[推」聽日必勝法

企係對家立場睇，中共而家一定好想做d野意圖制造合理出兵鎮壓既理由，禁住外國友人把口，所謂既出師有名
而最容易達成既手段係咩？

企係對家立場，一定係制造警察傷亡，只要有任一popo死亡，中共就可以"名正言順"上升到國家反恐層面，外國就好難有道德高地幫我地！！！

凡是敵人支持的
我們就要反對！

聽日全世界睇住，我地唔可以俾位人入！

我支持聽日勇武手足中場休息
和理非手足接力！
全場純和理非！！
最好將呢個作為共識 等更多和理非聽日會出來！！！

香港人加油！！中共必爆！！

坐等支爆

推手

push

開左
我嘗試用Boycott Mulan 做tag
講香港政府去人化想屠殺
大量五毛入侵回應（唔知真心定五毛）
可能呢個係核彈文宣都未定

已開

呢個tag依家紅到仆街

推推推

Twitter一定係第二個文宣基地 請連登仔囡盡快開啟Twitter戰線

我唔得閒出tweet 住
我淨係like同retweet
因為呢邊好多post推

真係要
玩hashtag 可以引起好多人關注

新玩既可以follow我 @masakibbb1
然後follow我d followers 全部係巴打黎
點玩呢?
1:search d tag
2: like同retweet
3:retweet係個心左邊個野
ps retweet類似分享
當然你都可以自己出post
大家加油！！！
香港既social media都要革命！！！！

所以要多人啲開一齊反擊

Fight For Freedom. Stand With Hong Kong. (@Stand_with_HK)：
順便入去follow 埋攬炒巴團隊個page啦 求下你地幫手retweet 成日見到d retweet數都唔過百

TUI

啱

推

818

真名twitter follow 我 @mikeamadeux

大家如果你新account 放張profile pic 會好d

推啊

文宣新方向

#3M

是咁的，有班香港人寫咗封信多謝支持民主嘅韓國人

麻煩各位幫手轉發，盡量令多D韓國人可以睇到
留下CM支持下啦

可以po去邊

一直有用TWITTER
唔明點解好少香港人用

係

我UE 拎U 都成日 Twitter 照9up

最多寫短啲

Re tweet 之鋒嗰啲實無死

裏面有twitter link
多D人retwt先

推，開Twitter acc呀手足

已follow

大家記得放 profile pic ！

8 1 8

光復香港
時代革命

唔出黎點得啊

818
818

8 1 8

跟我一齊講

818

呢條戰線好重要 國際戰線

Follow hocc gphone 一定無死
Follow 下啲外國記者

得閒去 黑警/media 嗰啲到留言

無聊簡體字洗版唔使理
千萬唔使動怒，唔使執著佢嘅留言

＠lam_chau_bar

Follow 攬炒巴係必定！

@Stand_with_HK

朋友整左英文ver.
幫手推上twitter

多手加多左個s
用呢張

818 和理非 着黑衫 帶gear 保護自己 砂布封右眼
完左遊行入機場

入嚟拎大量長輩圖

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

+++++

全連登用twitter!不停推！

我tweet左 唔該巴打

大家去tg group 度宣傳！

我用鳩緊你架

Twitter

大家要follow Benedict Rogers 呀 佢係Hong Kong Watch既chairman

follow 左

@jim97147570

一齊建立Twitter戰線

我follow埋d歐美議員呀參謀呀國土安全局FBICIA主洗媒體財經主頁果D，

有咩事就瘋狂推PO，都有一兩百回應

今日開咗！

Twitter好撚多五毛
最緊要一直post #boycottmulan
除左# 要打多幾隻字/加圖片

同係post呢個tag啲鬼佬post度清洗
貼黑警啲gif中和下 五毛成日貼條付國豪

新手一問, retweet 人地, 算係推高咗d tag?

咁我洗唔洗FOLLOW晒follow左你既人?

pish

已開

人民日報：发动各省集会，声援香港40多万爱国同胞

立刻上WB广传

幫手互like and tweet

大
陸

支持我地既大陸人一早用twitter作為反共基地！要同真同胞連成一線！

q

PUSH

推！快d開twitter！我地呢度自己圍爐冇用架！外國人對香港既事可能仲一頭霧水！

自推三野

一

二

三

五毛大量出現

真係要，重要有英文文宣

大量愛國人士講歪理屌到手軟

幫推

上twitter真係孤軍作戰

因果由國, 容港治己

follow me @mikeamadeux

Twitter缺人

BBC News 中文

Reuters Top News

Reuters World

Global Voices

纽约时报中文网

The New York Times

The Washington Post

美国之音中文网

CNN

CNN International

自由亚洲电台中文版

熱血時報 PassionTimes

inmediahk

明報即時新聞

開放雜誌Open Magazine

民主中国

《陽光時務》

新類型twitter post (暫時未知道tg group用什麼做統一hashtag), 求like and retweet到去twitter世界！！！

----小型分割線----

#CashOutHK
#HKMoneyRevolution
#CashoutFREEDOM
#HKD2USD
#usdchallenge

As #HongKong government does not response properly to #HongKongProtestors, some of us announce #usdchallenge in #HongKongProtests

Taking money from HK banking system. Using our money to show our anger.

----小型分割線----
Credit to 【8.16戰果】香港人曬錢區

㩒錢熱潮仍然好低

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

支爆啦！藍絲老豆 叫我816撳錢走！

真係唔該大家唔好就咁retweet同spam tags twitter 唔係instagram 人地一睇就知我地想做pr show 唔該用多幾分鐘諗清楚先出 tweet 用自己文字打 同用英文

823人鏈

612 721 811

連登幾時學twitter拒絕5毛
光復連登

[外國勢力] Twitter同Facebook開始block五毛account

Twitter正外國人視聽

中間同右邊果兩幾時死

一早開左

開咗2年依家同緊啲大陸人開片,發現其實有部份都算係有理性,不過可能唔知睇邊啲新聞或者信牆內新聞評擊牆外新聞我已經搵到一個應該比較理性嘅人不過佢冇覆我

呢排block左20萬個五毛
真係少左好多

唔比見律師 唔比去醫院 仲邊個幫到佢地？

Isi

有無巴打 整合下 香港係點樣比中共一步一步滲透同各方面控制丫 整合一個中文版 再由其他巴打翻譯 比外國人睇到

［國際文宣］用英文整合中共係國際各個層面唧控制 令外國人都會有身受其害嘅覺悟

721 811

不過仲有啲自幹五出現囉

行動post 推呀!

訓前一推

twitter戰友 (請自行更新~)

新玩入黎同其他巴絲互follow先啦

【國際戰線】同我like哂以下Twitter tag佢

可以用埋 # chinazi

Block 五毛
Twitter 做野好快
見佢August 2019 加入 就block 得
大家快d follow 其他野
唔好比人當bot

推啊！

求整合

#chinazi #chinazium
#china + #nazi
#BoycottChina #BoycottMulan
#HongKongProtests
#HongKong #Hongkongprotest #HongKongProtesters #FreeHongKong #FreedomHK #FreeHK #FreedomHongKong

Twitter要點玩

借推 及為reddit&Twitter提供彈藥

【突發】Google Play 隻 “Tees Battle” 完全同Nazi製造煽動幼童仇恨猶太人的工具一9樣！！！！

一次過打晒？[/violet]

用左Twitter12年，我教你點玩

一齊玩 好多同伴 再多啲就好啦

除左做文宣之外我都想認真玩下

我好多時間都係用twitter黎玩

點揾其他巴絲

推到所有人開twitter